曖昧最長去到可以幾耐？

拖到最後大家一齊左定無疾而終？

無疾而終

曖昧咗幾耐？

兩個月

5吋

最後點？一齊左？定點？

兩英米ok?

半年，最後朋友都冇得做

嘈交？
曖昧完應該好難做朋友

十年

三年

曖昧到拖埋手 其實可以開始拍拖 但係我就猶豫咗好耐 半年左右完

點解會咁長？？最後一齊左未？

點解要咁做

最後有冇一齊先

4個月

我想
佢唔想
最後冇聯絡

23年
利申:我23歲

之後有冇一齊？

其實我唔太明點解都曖昧左咁耐
都嘥咗咁多時間
都唔肯一齊

555555

一齊左

恭喜晒
點解拖咁耐先一齊？有冇得講下

都唔係拖 只係慢慢發展到一個時候先有把握

無錢 無一齊

當初大家都有少少原因冇一齊
但琴日我無意間發現
佢同時approach緊三個男人

咁即係只係溝緊
邊算曖昧

居然係無錢
個女仔介意定你覺得比唔到承諾人？

⋯⋯
咁無野啦呢啲女⋯⋯

一開始冇諗過 點知愈傾愈曖昧

斷斷續續半年 但一定係要大家有相同諗法先可以曖昧咁耐啦 如果唔係總會有一方覺得自己係兵 等咁耐都無結果

其實我都唔知係女兵定曖昧
對方都係咁拖
我就繼續等奇蹟瘋狂對佢好

合久必婚??

我睇住佢黑化
唔多唔少有啲心痛

拖住一定得咩？

唔長得兩個月
然後收皮

你係咪對佢太好
瘦田無人耕
耕開有人爭咋?

Why?你唔想定人地先

年零
最後一齊左
拍左一年左右又分左手

咁拍咗拖又另一個層次嘅
但年零嘅曖昧做齊左情侶做嘅野未？

我細過佢四年 佢又成日話想結婚

咁似係你年紀未夠未玩夠多啲喎

合久必分

諗起就嬲

毒撚=永遠
g=1秒都太多

兩三個月 無啦啦冷淡左勁多

我都等緊呢一日

如果對方可以永遠
我唔怕同佢持久戰

呢啲先最叫人傷心
死得不明不白
最後有冇問佢原因？

Why?

一年
發現對佢嘅感覺未去到可以拍拖嘅階段
所以拒絕咗佢嘅表白
到而家望到佢都覺得好尷尬

冇 當自作多情發左場夢

直到永遠 阿門

半年然後收皮

3月個最後收咗皮

不了

六年 屌足五年

兩年 ，相隔左一年，依家好似又開始

可以咩？咁隔咗一年有冇想一齊嘅感覺？

Sp定曖昧？

1個月 但係條女話想做住朋友先

⋯曖昧真係咁難一齊到咩？

收兵例句？

唔知 但係佢又會繼續搵翻我 我應唔應該再進一步行動

女仔講得呢句大部份例子都係收兵或者當你後備

真係蠢 浪費哂我d心機同時間

一年 之後一齊咗三年 最後比佢帽咗

5年
自己搞衰左

正常吖 得19歲 唔通一拍拖就談婚論嫁咩

唉，都係果句，瘦田無人耕
耕開就有人爭

唉 點解而家啲人咁唔珍惜緣份

五年咁耐？中間有冇做齊情侶嘅野？

唔怪得啦
勸一句，姐姐唔好玩架

應該咁講 岩岩先再聯絡返 唔知
其實我已經冇以前咁鍾意佢了

走得好走啦

其實時間我以為會係解藥
唔會隔咗輪有返新鮮感咩？

咁女追男呢？
努力繼續做兵仔會唔會有好結果

一個半月，最後一齊左

係差表白果下定間大家都知道對方心意但又拖拉先？

旁人經驗話比我知 係有feel既一個星期都可以一齊到
唔得既 比你纏足幾個月都唔會一齊

已經幾個月
乜都做齊晒
基本上連雙方屋企人都知埋對方存在 以為我地真係拍緊拖
唉 好灰

半年 但一齊左兩個月就散左

點解？帽咗？

一個月 最後被block

幾個月 之後冇一齊 原本好好朋友 e家陌生人一個

無疾而終 最後同左佢當時個姊妹一齊

講真 有心一齊既 點會要你等

原因呢？

唉 原因係乜？朋友都做唔到咩？

點解會咁
好似好衰咁喎

有野我未過到佢關，佢話令佢好大障礙
但佢都應該覺得同我相處係開心嘅

點解 不過最撚煩係成撚日講佢啲公事 明明我仲係學生哥

兩年，相處耐左，發現價值觀差太遠，後尾仲發現佢係藍絲，無疾而終

呢個咪就係問題囉，個世界根本唔同

因為你想玩但好多咁嘅年紀係想結婚想將來囉
我都係過來人，拍咗兩年半，對方細我三年，咁好在佢都出咗黎做野都唔會有代溝，結果咪就係佢未見識過呢個花花世界，最後咪帽咗我。結果我嘥咗兩年幾青春去教化一個唔識諗嘅細路仲要成日受佢脾氣
唔係話姐弟戀唔好，但我覺得個男要過咗廿五先有用囉

屌 呢啲真係不了

未一齊大家都開開心心 一齊左就未開心過 同埋我覺得佢都唔係鐘意我

唔鐘意又一齊

條女本身有水泡都同我玩曖昧

最後先知？

I know that feel bro...... 準備緊做陌生人

不過可能條女唔覺得自己同我曖昧掛 佢同個個都係咁講野

岩啊 但個位姐姐唔同一般姐姐 佢成日扮成熟 其實有好多野我仲清楚過佢 我鍾意佢呢一點 但同時好憎佢成日扮大個話我唔識世界

半年左右，仲曖昧緊。呢幾個否停地嗌交

四年幾...想明確暗示，好等自己死心，已經26

同我一樣，生日倒數又會一齊過，我覺得我係女兵

唔鐘意人就咪拖住人地，最憎你地呢種人

你似精神病多啲喎

曖昧

年幾， 頂唔順就大家表白一齊左10 個月
2個都內向底，唔做主動
果10個月都唔知做左d 咩

咪臭係

呢個都係問題
男人好多時都會想話事
但年紀大過你嘅人（唔好話只係女人）都會覺得我閱歷多過你，所以你要聽我講
唔handle呢兩個衝突，姐弟戀好難成事

嘥左半年時間係佢身上 好撚後悔

一年
最後一齊左

3~4年到 唔太記得
日日來回text 左5~6年我諗都有
之後有次唔知點解上左床 依個關係維持左幾個星期直到我離開香港
又keep 住text 對方 之後嗰次見面一齊左 再分埋手

唔鐘意人唔好拖人
更唔好亂開始

曖昧其實有黃金定律
去到年做單位既曖昧
寧願唔好要
唔要記住要拒絕

曖昧緊果時大家都無表態
Feel 呢d 黎得快 去得快
之後因爲同佢熟之後同佢姊妹熟
對下對下 日久生情 呢次大家都有表態之後一齊左
無損失既 反正當時佢姊妹靚過佢 中學全班數一數二靚
結果散左

六年

8個月

而家一齊緊

你以為就得米既時侯佢就會有仔架啦

I know that feel bro

我明 最後自我收皮 冇再搵佢

半年 手仔都拖埋 之後突然有日就無聯絡了 雖然依家無晒感覺但見到都勁尷尬

好灰呀

一兩年 無疾而終

我都唔知阿 我都唔希望有，因為佢有女朋友力。無謂啦

四個月。今年其實係我人生中最唔開心既一年，呢四個月我好開心，多謝你

因為啲on9事反左面，朋友都無得做
過幾年件事淡左得閒都仲有傾兩句

其實 暖昧時間太長 就好易比對方fd zone
或者 對方又搵左第個暖昧

老實講 又唔會想一齊既念頭 又要不斷暖昧 係人都會攰 最終無疾而終

多謝你咁詳盡既回覆

半年 忽然冷淡分開左

Long d long 到淡 最後乜都block哂我

差唔多八個月 有一齊

Same here
總之不停講左好多唔同理由唔能夠一齊
有我問題有佢嘅問題
但一齊時仲係好sweet
只要唔提拍拖嘅事就ok

呢啲真係無計wo

未散？

佢冷定你冷？

最後果句好認同呀
但通常曖昧左好難做返朋友啦
可能因為我真係鐘意已經明示晒唔會令人估估下啦

最後點解一齊唔到

如果倒轉係絲打等仔，結局係咪一樣

⋯點解唔confirm?

咁之後仲會唔會再講呢個話題
佢話會等我 但係我之後都避免呢個話題

散左啦 我追佢先嘅 有一齊到已經好開心
我絲

佢不停叫我變靚啲瘦啲去睇下彌補下個缺憾囉
我會keep住當講笑咁講其實 但答案都係例牌野啦
其實係咪都係唔岩條件先拖？

做咩散先？追得咁辛苦

一樣都係半年，同巴打同一命運

開頭係我追嘅 後尾變佢追我跟住同我表白
結果拍差唔多成年拖條友同我講話其實唔鐘意我

咁開頭又追？？？？
咁點解唔鐘意先？
成件事咁匪夷所思

我都覺得好諗唔透 心諗唔鐘意我就咪同我一齊啦
可能佢鐘意左第二個所以先搵呢個籍口分手掛

本身都仲好地地，之後約佢出街佢話唔得閒，約左幾次直頭已讀不回我⋯我已經放棄左搵佢，但其實我仲係好鍾意佢

一齊做同事都2年..最近呢4個月開始曖昧..直到佢辭左職就完左了

騎牛搵馬正仆街

就黎一年

我都係半年 最後一齊左

唔鍾意又一齊真係好仆街 我ex就話係因為見我表左幾次白所以最後say yes 而家諗返佢似係可憐我 so9sad 鬼叫自己on9

其實我真係求奇尻吹架咋 分左手之就斷左聯絡 聽共同frd嘅消息都未聽到佢有再拍拖

係因為佢地知我地好鐘意佢 又想體驗下愛情滋味
所以先搵我地攝時間咋嘛 體驗夠咯 咪同我地講分手囉

三個月 發夢有時會見到佢
最近又咁岩有機會講番野

唉，不要告訴我事實好嗎

屌
曖昧左四個月到
無咩情侶行為 只係wts有叫我做一啲暱稱 然後後面加個心(例如 傻仔❤️)
但係佢又極少主動 一有事先搵我 我覺得自己都好似做緊兵 但係聽佢啲朋友講佢係對我有意思 所以我先一直無斬攬
直到有次我幫完佢 佢事後仲講左啲好難聽嘅説話 俾我知道左 我先決心斬攬 依家朋友都做唔成

不過直到遇到依家女朋友 先發覺之前真係盲撚左
所以忠告各位巴打 無論做緊兵又好 曖昧緊又好
一個女仔真心對你好 鍾意你 你係會feel到
做緊兵嘅 快啲斬攬
曖昧緊嘅 俾個答案大家
希望大家可以開花結果

如果係男呢？
點先知對方係咪鐘意自己

3個月 最後朋友都做唔成

男嘅其實好簡單
只要唔係player 肯關心你嘅都係對你有意思
無咩人會享受曖昧嗰種咁模糊不清嘅感覺 至少我唔係
所以男會一直對你好 希望得到你好感
女嘅麻煩都有翻啲表示 唔係只會比人堂收兵/吊高黎賣

大半年
最後發覺只係一隻兵
對方只係騎牛搵馬

但事實就是如此
你以為分左手佢會發現你嘅好後悔無珍惜你？
人地覺得甩難之真呀 由一開始到結束都係自己一廂情願咁為佢付出
搵個真心鐘意你嘅人仲好過係到傻更更咁ff佢終有一日會鐘意返你返嚟搵你 向前望 佢唔要你姐 但可能你係其他人眼中係寶呢

答案：永久到死就完。